Bonjour monsieur , 
Telechargena futsiny le projet 
de sokafana am ide 
telechargena kely le composer (composer install)
de avy eo milancer an le izy miaraka am php bin/console sever:run
Merci monsieur